［突發］港澳碼頭開始聚集藍衫人

Be the First to lm💋

推

無差佬即係有危險signal

全部都係女人？。楊門女將？

今日係撐狗集會？

借個位
寄信輸出革命，數目由警方決定

睇到左邊個人就覺得係收錢做嘢啦屌

後面係女人
前面一堆大陸佬

唔好以為女人就唔落得黎收錢做嘢

我都著左藍衫

我都係

黎多d

不如先下手為強

大唔大奶陣間佢落單可以好似黑警咁對佢上下其手

葵芳地鐵站都有6-7個藍衫

著住國米波衫